其實溝女同抽卡真係好似

每個人嘅能力都唔同，但都係想抽pickup嗰隻SSR
就算抽咗百幾二百抽，中途跌過一兩張唔係pickup嘅，但都依然死心不息繼續抽
好彩啲有保底嘅，抽咗幾千之後先有，唔好彩嘅，抽到冇錢再抽為止
但係就算畀你保底中咗，你都唔會開心，你記得嘅只會係你付出咗幾多
所以有啲嘢真係要平常心

好撚毒

陳偉停車場

啲女溝仔一樣

有分別
一個睇運一個睇條件

現實就係你課幾多金都唔會有露點相

所以係冇保底嘅
樓豬

你抽卡抽中咗張卡冇得揀會一直喺度

但個女仔係人 佢會有自己諗法
最後會睇你係點再選擇陪你一齊捱定係對你冇晒希望離開你

但係抽卡一定有卡喎

你代入返自己抽到R/一星都唔會有感覺

我覺得兩者都有運氣成份

抽卡都唔一定抽到
唔好當自己無限錢

溝女易過抽卡

我講緊溝女
你講緊拍拖

尊重女性，唔該

淨係聽你將媾女形容為抽卡已經知你呢世都媾唔到女

係咪諗多咗
比喻
而且轉返做女性咪又係同樣道理

明白咗就冇事
已接受

都係

但溝女應該就冇保底呢種講法🤷🏻

而且你講到抽卡一定有付出 但溝女未必要有咩付出

抽卡會有數量限制 溝女就冇

而且溝女個個女仔都係獨一無二唔係咩玩物
卡就冇自己意志 仲可以重複

是但
反正只想強調唔好死追

更加現實既係好多人出世就係無課玩家，成世都只可以抽普通卡pool，最好彩都係出張R
心思思想要張SSR 又唔接受自己成世都無可能抽倒

講咁多都係你要肯儲石先（錢或者條件），跟住禁落去（踏出第一步）仲要有心理準備抽爛卡（食檸檬），先有機會抽中

但係你條友儲咁多石都唔去抽 成撚日羨慕人地有A S SSR 就算咁岩果期隻SSR岩哂你 你唔肯行第一步都係得個講字